男警涉盜用同袍信用卡被控盜竊 明日粉嶺裁判法院提堂

警方早前接獲一名男警務人員報案，指其信用卡不見了，其後發現信用卡有數宗可疑交易。警方經初步調查後，於2019年3月7日在大埔區拘捕一名姓劉男警務人員，涉嫌「盜竊」及「以欺騙手段取得財產」。

警方經進一步調查及徵詢法律意見後，該名姓劉(35歲)男警，已被控以8項「盜竊」罪及3項「以欺騙手段取得財產」罪，案件將於明日(30日)上午在粉嶺裁判法院提堂。

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

source: 東網

推

肯定輕判，黃袍加身

訓示下無事，咪嘥納稅人錢上庭！

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

閱

今次冇得原告變被告

邊撚度有組織 / 公司會有咁撚多人犯案

俾人偷碌卡隻狗慘變沒事兒condom

除非搵個冇咁藍嘅死黑警食死貓

情有可願？

自己人當捐左去啦

作為警察 應該會話係情操高尚
但張卡係另一個警察既 應該要嚴懲先啱
好矛盾啊

高尚情操，訓斥了事。

忠誠勇毅
偷呃拐騙
姦淫擄掠
殺人放火

個男警識唔識Do嫁，應該告個同袍阻差辦公呀嘛

憑我自己實力賺錢 有錯？ 檢控我？天方夜譚

偷呃拐騙，姦淫擄掠，乜都齊！果然係亞洲最佳！！

訓斥咗未

有咩問題點解要告？
黑吃黑唔係行規黎架咩

矛盾對決

唔理想